中大同學，唔好傾呀

邊個做中間人幫你地點傾都好，狗最終目的都係咬鳩你地架咋

唔好中計呀，好多歷史都有講，你地一軟，對家就攻入黎架啦

岩呀 點都頂住

你地一傾，一接受，結果只有一個，你地會傷亡慘重

講真班教職員睇落都唔係想幫手
只係收左order震要做野

唔好deal

唔好傾
你睇下林鄭 傾完就拉人

唔好退

其實學生一路個要求都好簡單

就係狗離開中大校園範圍

話左啦，一傾，班狗即刻舉旗準備攻打

睇下校方代表走得幾快

一傾完 就打 ON9

其實有冇可能從外召集反包🐶

大學生打退佢哋

叫全部狗死出去中大範圍啦
留幾隻狗係更亭附近做乜